［多圖］日日喺電視見到條女好熟面口，有無人知佢究竟咩來頭

日日電視都見到恆生個廣告，頭先login ebanking又見到佢，條女真係好熟面口，諗左好撚耐都諗唔到 有啲似吳千語同鍾嘉欣 有無人知佢究竟咩來頭

係thisav 見過炸

係幾正

我Sp

我shitty啲同學

幫推求名